網傳男子性侵母豬 飼主私銬母豬騎士恐違法

網路流傳一則影片，一名男子被銬在機車上，在另一人的逼問下坦承性侵三隻母豬。被問到舒不舒服時，他還表示「那你要去問牠們（指母豬）」。網友看到影片後紛紛嘲笑作嘔。雖然有人懷疑他們故意拍影片搞笑。嘉義縣家畜疾病防治所指出，台灣沒發生過性侵母豬的案例，不過虐待或騷擾動物將觸犯《動保法》，若有犯罪畫面證明，可罰款3千至1萬5千元。律師則說，上銬動私刑恐觸犯傷害罪和強制罪。

「爆廢公社」、「黑色豪門企業」等臉書社團近日出現一則影片，一名皮膚黝黑的男子被銬在機車上，被另外一名疑似飼主的男子逼問是否性侵母豬，他起初否認，但對方威脅要用電擊棒電他，他又改口承認性侵三隻母豬。對方問他舒不舒服，他竟說「那你要去問牠們（指母豬）」，接著對方表示要報警處理。

「人家母豬賽貂蟬捏」，這段影片立刻引發網友熱議，「哥 你贏了」、「一次就解鎖多P的成就」、「這比嫖妓被抓還丟臉 但是他⋯害羞了 不是羞愧啊」、「是嬌羞 是緊張在意母豬對他的看法跟表現」。

因為情節太離譜，也有人懷疑他們是故意拍片搞笑。不過網友好奇，若真的性侵母豬，是否觸犯性侵害罪？又能否動私刑銬人拷問？嘉義縣家畜疾病防治所指出，台灣沒發生過性侵母豬的案例，不過虐待或騷擾動物將觸犯《動保法》，若有犯罪畫面證明，可罰款3千至1萬5千元。

律師張顥璞則說，從《刑法》觀點來看，豬並非性侵害罪嫌追訴的對象，但若從毀損罪和公然猥褻罪觀點，農場主人倒是可以當場依現行犯將人逮捕留置，等待警方到來，但若農場主人留置這名男子卻從頭到尾沒有報警，反而私下動私刑傷害這名男子，一切只為了報復當事人性侵他的豬，恐怕會觸犯傷害罪和強制罪。（王智勇／嘉義報導）

black mirror

連豬排都扑唔到，唯有扑母豬

台灣咁多呢d

作為一個台灣人，佢都算失敗啦

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

有冇文言文版？

呀叔 佢地判左你死刑呀